大家有冇試過比人用黎攝時間

以前識過一個女仔
咁最後好多原因都無一齊
表白失敗之後， 又會隔一段時間搵我傾計
個心情其實好複雜
佢text 黎當然會開心，但又會諗其實我係咪變左佢解悶對象
佢5日之前text 黎， 開始猶豫，諗緊不如就咁算。。。
但又心大心細

唉我覺得自己好cheap

Block左佢

其實佢對你嘅一面可能係假嘅
咁諗你會唔會舒服少少

當下心情會一下跌落谷底

有～ 仲做埋水泡

試過

而家慢慢抽離緊

互攝㗎啫

咪當普通朋友傾計 唔好咁上心